成條街熄晒燈好正？當年六四就係熄晒街燈！

係呀熄左燈啲狗睇你唔到 亦都唔知你地做緊乜
但我想講
如果啲狗衝埋黎開真槍就仆硬街喇
冇人會影到有狗攞真槍出黎亂射
有記者影住有光既地方都打得手足咁傷 熄左燈仲大獲
當年六四就係熄晒街燈就槍林彈雨
所以熄左街燈反而仲危險
希望各位小心

光復香港，時代革命

借個位
［韓國戰線］青瓦台請願聯署 同我簽爆佢 （教學）

自推1

2

3

4

5

6

7

8

9

Exactly

推

10

點解冇人明

再自推1

邊條天才咁諗
真係會死人

我都想知點解多區都有啲燈熄左？

好多人燒電箱
但其實最需要既反而係燈
有燈先影到對家做緊乜

邊到無燈？

邊區

Push

mk

一熄燈就起火

posh

(一句激嬲藍絲港奴) 公司都默許我地遲到，點解仲要咁蠢要咁早番？lunch後先番唔好？

認同 ，一定要有光

連登不代表我 裝修與否 前線決定！我地共同理念是攬炒！

我個邊想熄左

某區某啲街道
幾枝燈無着咁囉
又唔會成區都無既

無錯，有光先有保護

無曬燈，記者影唔到，手足極危險

唔怕神對手，只怕豬隊友

喂大佬，認人都認唔到，仲攞正牌俾班狗話因為暴徒破壞電箱，睇唔清所以唔小心開槍射手足

唔好燒電箱

Tui

之前黃大仙清場就係比狗熄街燈
手足走唔切比狗咬

冇燈記者想影你都影唔到 咪玩燈

洗唔洗準備多啲勁光電筒？

甴近平

push

唔係咁簡單架師兄

要留意 推

前日屯門就係冇啦啦一野熄左街燈
之後班狗就即射tg
幾危險 好彩班狗冇推 如果唔係...

唔排除係undercover搞

咁應該要點？

Agger

城大手足睇路啊

真

64都係熄燈啊！！！
邊家邊戶開燈就即刻射啊！！！

啲狗有夜視鏡？

光復香港

其實係，愈暗愈失利

我發覺前線有一班真係on9既…

真 冇燈先最危險

同埋燒電箱爆炸好危險又毒氣

18區要燈

要開始準備照明工具喺大學

吹咗兩日風

有道理 要推

真 搞乜撚野燈

推唔到都推

班狗熄燈就係想重複六四 殺人

一直唔明點解要燒電箱

其實呢排入夜就早啲返屋企抖啦，路人少咗好多……
日抖先係春袋嘛

推 諗諗唔好燒電箱

唔好夜晚開花

好易tk

拉

如果熄燈係射鳩我地 你有夜視鏡都避唔撚到啦
如果純粹想趁亂拉人打人 帶定強光電筒就夠

2019啦 熄燈就拍唔撚到野咩師傅

Pish

係咪黑警做？藍絲谷一早已經傳

幾萬蚊一枝
頂多咪畜狗先戴

一定要有燈

睇唔清係唔應該開 唔係博射中
不過依家黑警講乜都得

狗有night vision......

同樣對家都睇到你做緊乜，信前線啦

佢有嗰支雷射電筒 點會因為無街燈睇唔到你

黑警還命還肺還眼

朝早開花
夜晚番歸

同學仔要早啲番屋企

又夜晚出做咩，
夜晚危險好撚多。

yes!

其實應該買定大燈，就算電箱無事難保政府可能會熄燈

熄街燈
要散

Q

推 無街燈好危險

班狗最中意拉人入後巷
依家就自己幫佢地整個後巷出嚟

唔好為左反駁而駁
在場手足對眼有夜視?視野唔清楚有冇鬼都唔知
比你影到又點 要影住佢比槍射死?

冇錯，唔好為破壞而破壞，做咗豬隊友
星期一至五日頭先係重點，夜晚早啲返屋企啦

係唔係要記者抬埋大燈周圍跑
再周圍搵邊到有人畀狗拉？

再講，咁暗 班狗沖埋黎
成班人一亂
好易人踏人

佢要射你 熄左燈都影到咁同開燈射有咩分別
視野唔清楚咪退
夠鐘訓覺聽朝見啦

講得岩

再推

而家啲相機光圈好大，黑洞都影到

你訓先 唔係好知你講緊乜

熄咗燈點撚樣影到 可唔可以用下腦

問得好.

咁又唔係...普通機冇夜視功能

iPhone 相機都有Night mode啦大佬

記住 返工先係春袋

唔怪之得美國突然開綠燈

班狗真係想做六四

岩呀 Iphone仲有飛航mode添

班狗熄架 風向撚帶 邊個再話熄就係鬼
全世界都要備好電筒同鏡頭

啲相即刻濛咗，冇人證實到

一人一電筒 照佢老味啦 仲係 1989 咩

幾個月前黃大仙先比呢招伏過
大家要吸取教訓

推 同道理夜晚唔適合開戰

64 熄曬街燈依家係咪證實唔到？
30年前都得啦
唔覺得會係為左實彈而要熄燈

我我同意熄左燈係危險左
自己小心啦

對家關燈

借個位
希望大家可以睇下

[給大人的信]

夜晚訓教 朝早玩過

中計!!!!!

原來燒電箱係係鬼!!!!!

你覺得佢而家開槍會care咩，佢最想一槍射爆手足頭tim

應該一半一半

但其實班狗隨時都熄得你燈

美國個衞星要睇應該完全冇問題

要手好定喎，呢啲場合用腳架好不便

推。

黑洞幅相個直徑成個地球咁大喎

就算而家有街燈，高快門速度影相一樣爆noise
熄咗街燈你話會點

冇街燈個瞳孔放大
俾曱甴激光炮照仲麻煩

推
所以咪燒電箱啦

自爆光源真係好傻.....

對家有夜視你有咩？

認同

想推 留力rb防守好過

有無影過 一黑快門就要長 時間就要耐
Iso又要高 又多noise
影完等於無影
用下腦啦大佬

64係有火光呀

唔會為咗實彈熄燈
但係熄燈情況下佢地更多唔見得光嘅嘢做到
自己小心 點撚樣小心呀
你畀狗捉到個陣仲講小心？
佢中意點都得啦

推空氣

打狗

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 強姦 輪姦 因姦成孕

我方無大燈
熄燈既係鬼

老老實實
佢要開槍清場
佢都一樣可以自己熄燈
或者放鬼燒電箱

現場嘅手足要熄燈
因為佢係現場
比人影到，對佢黎講係最危險嘅事，所以佢唔想有燈
因為佢係現場，所以佢會先解決呢一刻最可能出現嘅危險
對於佢黎講，黑警無啦啦開實彈屠城，唔係呢一刻要解決嘅危險

坐係屋企嘅分別係
屋企唔會有現場情境雖要處理
所以可以好冷靜分析大局，好理性去思考問題
比人影到，同比機會人屠城，梗係揀防止比人屠城
坐屋企，亦都好關注一啲黑警暴行會唔會比人影到

你覺得再on9我都係咁話
呢一刻，我都係會揀主動熄燈

何況對不少前線手足黎講
比人拉同死，佢地會揀死

疏，吹大左少少，但總算好過 30年前，應該未至於影唔到既

做乜嘢事
中大燈柱係自己友冧？

冇街燈真係好危險

事實係就算唔爆電箱，啲曱甴都可以熄燈
所以電筒好重要，大家應該睇下電筒收藏家個po
一支靚電筒都幾好用架

借個位

革命唔係真係夾硬嚟㗎，但我哋勇武唔可以後退！

但熄完燈個個大膽左

你知唔知自己講緊咩？
根本熄燈就唔係怕畀人影到
你black block 已經安全咗好多
重點係好多時影唔到反而影響仲大
班狗拉你個陣愈黑就愈大機會行私刑
燒燈箱關咩影唔影到事
反而一熄燈拉撚咗都唔知

前線知自己做乜
相信前線

pish

冇燈真係同後罕冇乜分別 只不過係闊啲咁解

亂咁up
我當我前晚係彌敦道亞皆老街交界set Road block破壞條街，我決定燒撚咗個電箱，附近街燈熄晒。當黑警迫近，佢地就會由周圍仲有街燈嘅地區出現，但由於外圍仲有街燈仲有光，我會睇到佢地。但因為我身處嘅地方無光，所以佢地就睇你唔到。為咗清楚睇到你做緊乜，有無危險，佢地會被迫開大光燈睇，你更加無可能睇佢唔到。

熄燈同佢隻揪就話on9啫

up

所以先要朝早行動

真 到時仲可以話一名解放軍喺黑夜中失蹤
要求入城搜索

當係鬼做先啦 前線都要警覺吓
不過下面嗰句真嘅

戰略目標

成班冷氣軍事係度討論
要討論去現場討論啦

局外人同局內人睇嘅野係會唔一樣

咪儍！睇戲都知：有夜視鏡。
你睇佢哋唔倒，不過佢哋睇倒你。

x2

Agger 唔好攪燈真係危險

記者要有紅外線攝影機。

有樣嘢叫熱能探測器。